-spawn e IA de los enemigos
-Mapa con sus indicadores, puntuacion, enemigos restantes
-Pantalla de final de partida con la tabla de puntuaciones


Para ser mas especificos. La IA debe evitar obstaculos y no ir en linea recta hacia el jugador,
de hecho deben tener un comportamiento semi aleatorio, avanzando en linea recta unas
cuantas casillas, girar y repetir el proceso. Pero poco a poco se deben acercar
a la base, que aun no tengo, por lo tanto sera al jugador.
